如果掉返轉係個男教練企出嚟話比一個女仔強姦

一路都好想講，社會啲人成日都話男女平等 男女平等 但大家都心知肚明根本係香港唔會有呢回事。
好簡單 諗下如果今次呂麗瑤事件掉返轉係個男教練企出嚟話之前比佢啲女學生強姦左又會唔會有人信？唔好覺得好荒謬，因為事實的確係有可能會發生。明明只係靠個女仔既片面之詞講返啲陳年舊事話個教練十年前侵犯過佢，出下post hashtag下，個教練就莫須有咁收左皮。舉多個例，係地鐵入面逼來逼去既情況經常都有，咁男男女女掂到亦都好難避免，但只要個女乘客一聲非禮，比佢講個個男仔相信連解釋既機會都無，旁邊既人只會踩多幾腳話個男仔實係抽水，有非禮點點點。其實個男仔可能真係無辜，但男女唔平等既情況下男仔係好蝕底。咁樣比個女仔講一講可能會影響到個男仔一生，一有案底好多嘢都唔洗諗。報假案既女人，特別係關於風化案既好應該拉去坐監啦

慘 等我應下你